屌你老母咳就咪撚出街啦

帶個口畢仲係到噴
屌你老母死全家